原來碧根鮑華咁拎屈

唔係講球員身份嘅碧根鮑華
係領隊嘅碧根鮑華

1986同1990帶西德踢世界盃
一屆冠軍 一屆亞軍

1990-91教咗一季馬賽
攞埋嗰季法甲 歐聯拎埋亞軍

1993-94去咗教半季拜仁
又攞埋德甲

跟住1996復出教咗幾個月拜仁
攞埋歐洲足協盃

其實佢教得好少波
兩屆世界盃 加兩季球會比賽

兩屆世界盃 一冠一亞
一季法甲 一個聯賽冠軍 一個歐聯亞軍
兩次各半季德甲 一次拎聯賽 一次拎歐協

份cv同奪冠率仲靚過好多教大會嘅名牌教練

佢從來無代表過德國拎世界盃，西德係拎左咁又點？最多計一半

佢以前winning個能力值係打到龍門以外既所有位置

佢不嬲屈

不過德國人冇人理者

高路斯踢波就拎左1冠1亞2季啦加入球紀錄啦

都比人當廢鋒

以前打winning最全面仲有個古烈治
前中後都打得之餘 仲要好多條bar橙紅色

一線前鋒計klose 真係廢

仲有烈卡特

好明顯係德國人才問題

告魯夫都好似係

隱藏人物最鍾意用古烈治
現役最鍾意用列高巴

唔關德唔德國事嘅
簡尼波歷克 當時都廣泛認為係一綫
紐亞拿姆奧斯爾 全盛嗰陣都好多人覺得係世界頂級

其實我都覺得高路斯同同期一綫 好似亨利軍刀大哨魯爾嗰啲比 真係好明顯有段差距
當然又未至於廢鋒咁誇啦

紐亞拿姆奧斯爾簡尼波歷克
呢d出去講波邊有人提
香港好少人睇德國波嫁炸
強如馬圖斯都冇人提
高拿 布林美更加睇德國波先知
少人睇問題

講球王都冇人提碧根啦

我細個學睇波
比利 肥馬 告魯夫 碧根鮑華 柏天尼
呢幾個係一定要識 個個長輩都會介紹嘅歷史人物嚟㗎喎

同埋波叔簡尼紐亞拿姆奧燒點會冇人講呀

幫唔幫到德國賺錢起球場？

1974年未統一, 都入佢數

知唔知當年荷蘭有幾勁?

廢既, 不過三次有佢, 德國世盃三次做低球神者

當年 馬賽 係班霸, 領隊主要係做高級文員
班波落場會自動波贏

佢係魯爾、恩沙基果類 無腳法 無速度 控波又差又慢 但佢地有既係射術同腦 識走位 走左一個靚位隊友傳過去 佢出埋門果腳就入波 呢類前鋒先恐怖 唔聲唔聲 嚇你一驚 又可以慳體力

如果唔勁 佢點會連續4屆世界盃 歐國盃都有佢 仲要破左大哨紀錄 世界盃神射手

咁代表台灣拎世界盃又入唔入中國數先

球會生涯真係好平凡

On9仔

係呀 只係得你識德國波

佢係魯爾、恩沙基果類 無腳法 無速度 控波又差又慢 但佢地有既係射術同腦 識走位 走左一個靚位隊友傳過去 佢出埋門果腳就入波 呢類前鋒先恐怖 唔聲唔聲 嚇你一驚 又可以慳體力
0
0

從前我愛西德隊
魄力冇問題
永冇話失咗聯繫
射波好似撳掣
走位走到鬼咁齊
無幾可發軟蹄

True 史上top 4 基本上一定係前面4個

打winning 用佢 慢到嘔
但頭鎚大禁區都頂到炮彈咁
依家球壇大勢唔岩踢

而家fifa都係屈能到

美朗屌打啦

南美殿堂係比利，歐洲殿堂就係凱撒

講得好

邊係
控球唔差，帶波唔錯
仲有彈跳力一流

唔似純走位等波型

碧根鮑華基本上同比利 馬勒當拿果d精神領袖分別在

佢唔係勁在球技

佢係勁在統戰力

如果比利比喻為關羽

馬勒當拿為趙雲

咁碧根鮑華就係諸葛亮

魯爾冇技術都講得出

一個除左龍門外乜位都打倒既人

咁告魯夫就係周瑜
屈係碧gun之下

柒咗了

高路斯算帶到波了
佢打雲達不來梅時真係喺前面做分波兼入波

用頭都可以計shoot power

又幾撚有道理

算廢啦 同c朗冇可比性

美斯呢

牙朗技術好好 原地插花仆街

講黎聽下邊個最勁

好過魯爾

同期軍刀 大哨 亨利 魯爾 偉利都勁過佢啦

大把人勁過佢
佢係拜仁個4年德甲入10，10，3，1球

但佢世界盃4屆都有貨

得一半都叫有說服力

咁你最多笑德國半個世盃姐 碧哥有喎

如果果陣東西德組成一隊，碧狗入選唔到啦
無東德佢先可以負碌抱團